https://www.youtube.com/watch?v=LZyD-FFPKOc

我對你好失望

好煩啊 唔話你個大鼻 你都唔俾踩我sori

我踩你taste差渣

我taste☁
你taste🕳

紅帽女 扮緊日本小學雞??

你以為自己係佢心目中特別個個？
你以為會因為你而浪子回頭？

你以為佢真係鍾意你？
好人呢個係形象用黎?鳩你落疊架咋
醒下啦 你係佢個網入面其中一條魚毛
見到有條魚大條過你好過你咪唔要你囉
咪撚以為自己咁撚大影響力啦
可以改變一個人
你自己咩新鮮蘿蔔皮呀
望下自己咩條件先啦死傻仔

最後 係player既你地，

死全家呀屌你老母！！！
玩人感情 祝哂你地班仆街他朝君體也相同
fuckfuckfuck 落地獄啦

5位數 你煩唔煩d？

分手個陣都講，喊晒話放過佢，唔想被人管，唔再愛我。但頭一年你做左呢的野到復合，我以為大家有共識係唔應該再做先可以一齊行落去，點知睇到聊天紀錄係miss you，發夢見到你之類，那一刻我夢醒了，當時仲求佢唔好走住再比次機會大家，第二日我忍痛執好佢既野拎番佢屋企，點知佢可以仲當我朋友咁樣繼續關心我但係唔想見我住個種，打過幾次比我，係叫我幫佢執埋冬天衫比佢呀！點解仲要係我傷口上面灑鹽落去？唔愛我但我畢竟係你愛過既人，點解可以咁對我呢

仲要改我d表情符號

其實睇下睇下又幾正

根本就係正

屌 5位數都講 小學雞咩

傳統黎喎ching

有冇睇tinaboo 中間果個 呢個都唔錯